msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: qyxycjh.policy\n"
"POT-Creation-Date: 2020-03-04 09:26+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2020-03-04 17:28+0800\n"
"Last-Translator: Adam <yuejun.tang@gmail.com>\n"
"Language-Team: 315ok.org <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language-Code: zh-cn\n"
"Language-Name: Chinese\n"
"Preferred-Encodings: utf-8 latin1\n"
"Domain: qyxycjh.policy\n"
"Language: zh_CN\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.7.1\n"

#: browser/templates/orgnization_view.pt:21
msgid "Add annual survey"
msgstr "添加信用报告"

#: browser/templates/organizations_admin_listings_b3.pt:22
msgid "Add organization"
msgstr "添加企业"

#: content/governmentdepartment.py:28 content/orgnization.py:29
msgid "Address"
msgstr "注册地址"

#: content/annualsurvey.py:46
msgid "Attach your anual report (word, etc)."
msgstr "上载word版企业信用申报表"

#: browser/member_view.py:411
msgid "Base information"
msgstr "基本信息"

#: browser/orgnization_survey.py:288
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: browser/datainout.py:128
msgid "Data successfully imported."
msgstr "数据已成功导入"

#: browser/templates/orgnization_annual_survey.pt:26
#: browser/templates/orgnization_view.pt:30
#: browser/templates/survey_draft_view.pt:33
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: browser/orgnization.py:25
msgid "Edit Organization"
msgstr "编辑企业信息"

#: browser/orgnization.py:13
msgid "Edit Organization Survey"
msgstr "编辑信用报告"

#: profiles/default/types/qyxycjh.policy.governmentorgnization.xml
msgid "Government Orgnization"
msgstr "主管组织"

#: configure.zcml:47
msgid "Installs the qyxycjh.policy package"
msgstr ""

#: profiles/default/types/qyxycjh.policy.organizationmember.xml
msgid "Member"
msgstr "成员"

#: browser/member_view.py:442
msgid "Network information"
msgstr "网络信息"

#: browser/ajax_view.py:109
msgid "Not able to send notifications"
msgstr "不能发送通知"

#: browser/templates/organizations_admin_listings_b3.pt:65
msgid "Number"
msgstr "序号"

#: browser/templates/organizations_admin_listings_b3.pt:17
msgid "Organization administration"
msgstr "企业管理"

#: profiles/default/types/qyxycjh.policy.orgnizationsurvey.xml
msgid "Organization annual credit survey"
msgstr "企业年度信用报告"

#: profiles/default/types/qyxycjh.policy.orgnizationsurvey.xml
msgid "Organization annual credit survey reporter"
msgstr "企业年度信用报告"

#: profiles/default/types/qyxycjh.policy.orgnization.xml
msgid "Orgnization"
msgstr "企业"

#: profiles/default/types/qyxycjh.policy.orgnizationfolder.xml
msgid "Orgnization Folder"
msgstr "企业库"

#: content/orgnization.py:54
msgid "Pass Date"
msgstr "批准日期"

#: browser/register.py:124
msgid "Please correct errors"
msgstr "请更正所指错误。"

#: browser/register.py:200
msgid "Register a sponsor account"
msgstr "注册一个监管账户"

#: browser/datainout.py:125
msgid "Some errors occured. Please check your CSV syntax and retry."
msgstr "出错！请检查你的CSV文件格式。"

#: browser/templates/orgnization_annual_survey.pt:36
#: browser/templates/survey_draft_view.pt:43
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: configure.zcml:55
msgid "Uninstall: qyxycjh.policy"
msgstr ""

#: configure.zcml:55
msgid "Uninstalls the qyxycjh.policy package"
msgstr ""

#: browser/member_view.py:426
msgid "Update password"
msgstr "更新密码"

#: browser/datainout.py:80
msgid "Wrong specification of the CSV file. Please correct it and retry."
msgstr "错误的CSV文件，请更正后重试。"

#: profiles/default/types/qyxycjh.policy.orgnizationfolder.xml
msgid "a folder contain some orgnizations"
msgstr "一个包含企业信息的文件夹"

#: content/governmentdepartment.py:38 content/orgnization.py:45
msgid "a image of the public sign"
msgstr "公章扫描图片"

#: browser/templates/organizations_admin_listings_b3.pt:68
msgid "address"
msgstr "地址"

#: vocabulary.py:44
msgid "buhege"
msgstr "不合格"

#: browser/register.py:146
msgid "cancel"
msgstr "取消"

#: content/member.py:13
msgid "company name"
msgstr "公司名称"

#: browser/orgnization_listing.py:530
msgid "edit annual survey comments and result"
msgstr "更新年检评价及年检结果"

#: profiles/default/types/qyxycjh.policy.governmentorgnization.xml
msgid "government orgnization content type"
msgstr "监管部门类型"

#: vocabulary.py:42
msgid "hege"
msgstr "合格"

#. Default: "How many levels to list after the top level."
#: browser/interfaces.py:26
msgid "help_dropdown_depth"
msgstr ""

#. Default: "WARNING! This is an experimental feature. This is using RAM to store cached template for dropdown menus. Technically every user and every visited section gets its own instance in the ram.cache. Don't enable this if you don't know what this is about. Disable this option if you get unexpected behavior of your global tabs."
#: browser/interfaces.py:33
msgid "help_enable_caching"
msgstr ""

#. Default: "With this option enabled, every menu item is clickable. With this option disabled, an item is only clickable when it is not a parent so it has no children."
#: browser/interfaces.py:48
msgid "help_enable_parent_clickable"
msgstr ""

#. Default: "A code identifying this organization."
#: content/orgnization.py:40
msgid "help_register_code"
msgstr "企业信用代码"

#: vocabulary.py:43
msgid "jibenhege"
msgstr "基本合格"

#. Default: "Anonymous User"
#: browser/orgnization_survey.py:284
msgid "label_anonymous_user"
msgstr ""

#. Default: "Depth of dropdown menus"
#: browser/interfaces.py:25
msgid "label_dropdown_depth"
msgstr ""

#. Default: "Enable caching"
#: browser/interfaces.py:32
msgid "label_enable_caching"
msgstr ""

#. Default: "Enable clicking menu items that have children"
#: browser/interfaces.py:46
msgid "label_enable_parent_clickable"
msgstr ""

#. Default: "register code"
#: content/orgnization.py:38
msgid "label_register_code"
msgstr "企业信用代码"

#: content/annualsurvey.py:51
msgid "last status of the annual survey"
msgstr "年报审批流中，上一次工作流状态"

#: browser/templates/organizations_admin_listings_b3.pt:70
#: content/orgnization.py:33
msgid "legal person"
msgstr "法定代表人"

#: profiles/default/types/qyxycjh.policy.memberfolder.xml
msgid "memberfolder"
msgstr "成员文件夹"

#: profiles/default/types/qyxycjh.policy.memberfolder.xml
msgid "memberfolder for site member"
msgstr "成员文件夹"

#: content/governmentdepartment.py:32
msgid "operator"
msgstr "经办人"

#: profiles/default/actions.xml
msgid "organization"
msgstr "申报企业"

#: browser/templates/organizations_admin_listings_b3.pt:66
#: content/annualsurvey.py:20 content/member.py:26
msgid "organization name"
msgstr "企业名称"

#: content/governmentdepartment.py:24
msgid "organization summary"
msgstr "企业简介"

#: profiles/default/types/qyxycjh.policy.orgnization.xml
msgid "orgnization content type"
msgstr "企业内容类型"

#: content/governmentdepartment.py:20 content/orgnization.py:21
msgid "orgnization name"
msgstr "企业名称"

#: browser/templates/organizations_admin_listings_b3.pt:71
msgid "pass date"
msgstr "批准日期"

#: content/governmentdepartment.py:37 content/orgnization.py:44
msgid "public sign"
msgstr "公章"

#: configure.zcml:47
msgid "qyxycjh.policy"
msgstr ""

#: browser/templates/organizations_admin_listings_b3.pt:67
msgid "register code"
msgstr "信用代码"

#: content/annualsurvey.py:45
msgid "report"
msgstr "年报"

#: content/annualsurvey.py:24 content/orgnization.py:25
msgid "sector"
msgstr "行业"

#: browser/templates/organizations_admin_listings_b3.pt:69
#: content/annualsurvey.py:28
msgid "sponsor"
msgstr "业务主管单位"

#: content/annualsurvey.py:35
msgid "sponsor audit date"
msgstr "主管单位审核日期"

#: content/annualsurvey.py:30
msgid "sponsor comments"
msgstr "主管单位审核意见"

#: profiles/default/types/qyxycjh.policy.sponsormember.xml
msgid "sponsor member"
msgstr "监管账号会员"

#: browser/register.py:119
msgid "submit"
msgstr "提交"

#: content/orgnization.py:49
msgid "supervisor organization"
msgstr "监管组织"

#: content/annualsurvey.py:56
msgid "the result of annual survey"
msgstr "年检结果"

#: content/annualsurvey.py:40
msgid "the year for survey"
msgstr "年度"
